陣偉霆先係哥哥！

陣哥哥！

陣

who？

哥哥